如煙 因給你遞過火

🚬

如火

我只記得五月天的如煙

如火 缺也沒融掉我

如烟

回望最初 當喪失是得著可不可

可痛若驪歌 樂如兒歌